爭取遊離派民眾的方法

今日we7鋪天蓋地“撐HK police”
睇到一頭霧水
深入敵陣同咗幾個懶係中立ge local/強國人傾計 睇睇距地乜立場：

“我唔睇之前發生咩事 我就講尋晚 好過分好暴力” - 我地follow曬2個幾月 尋晚發生d事係暴力黎講根本唔算咩level 但距地只會睇單一事件

“香港警察唔啱 你地就應該學距以暴制暴？” - 唔係 警察過分好多 而且警察作為維持社會穩定ge人 標準應該更高
但原因係距地打從心裡覺得警察有合法性 呢個好難拆

“舉個例 如果警察咁對示威者 我都覺得唔啱要鬧” - wtf？你啱啱放出黎？811 d事又唔知 北角個靚仔比福建佬圍毆（同尋晚一樣性質）又唔知

五點拆局建議（強調係官、警、黨一手造成）

講中途我有好幾次都好想直接diu9距地走人
但後尾我就發覺
原來距地民意唔係咁難爭取 距地只係單方面接收信息 加少少理解就以為自己知曬

好多巴絲會話“都發生咗兩個月 企邊都企曬啦”
其實係 即使發生咗兩個月 坐住食花生ge人遠比你想象多
點樣可以spread到info比呢班人？
點樣可以平心靜氣d同距地講 你睇得太少啦 更過分ge野(committed by gov and popo)有一大堆？

捉到共狗又唔想就咁放走，
用幽默手法嘲諷羞辱就夠，
貼住「平反六四」罰坐，
破壞證件、報名參軍之類，
顯得有文化又收威嚇之用。

懲罰並唔一定要流血，
有時只需要取其象徵意義。
檯底點懲治黑警都無所謂，
但檯面一定要好好睇睇。

【反省與建議】「俘虜」處置提案

輕輕一推